一句到尾 你係咪中國人

我就唔知連登仔咩來頭
我張身分證同護照就寫住中華人民共和國

將身份證寫住香港身份證 , 本護照寫英國國民 , 結論我唔係中國人

大家都係英國人

咪撚戇鳩啦 傻豬
中你老母國咩 屌你老母

yes

當然係 無得唔認

大家都是中國人

朝鮮民主主義人民共和國

你拎你張身份證出黎 冇寫咪唔係囉

香港經歷過日治
咁香港人未曾經係日本人
根本國籍唔代表種族

英國一早唔理bno 仲拎住bno打飛機 有能力趁早移民好過啦

事實勝於雄辯 有邊個唔係中國人

bno走去認英國人?
咁你不如揸特區走去認中國人啦

返大陸啦支那仔

我中國人 住係中國香港 有咩問題

呢個好笑
以為拎bno就係英國人
利申香港人 （但有bno同特區都有）

屌咁撚多正皮

我是香港人

估唔到呢個年代仲有人自認係支那人

中國香港人 有咩問題

身份證寫中華人民共和國應該真係中國人

日本人

都不說其他的, 但op的邏輯推理能力實在

去外地旅行我會同人講自己係香港人，唔明先講中國人

樓豬 請用殘體字

你有喜歡過我60秒嗎？

死上支那啦賤種

拎住BNO 話自己係英國人個班真係人唔笑狗都吠

認係中國人有咁失禮？

屌你老母,支那狗

你老母成世做賤種中國人啦

一次過block撚曬班支那人

大家都係黃皮膚，黑眼睛
所以係中國人

中國人唔識英文？？

無錯係好失禮

你係咪應該問認係中國人有咩唔失禮

唔係失唔失禮問題 , 係事實上唔係中國人 , 正如你唔係非洲人一樣 。

日本人都係中國人 , 南京事件只係中國人內部問題

咁你身分證寫住D咩